824 核彈集中討論區

首先 825葵荃青 需要你
[推上熱門]8.25 荃葵青大遊行

整合：
內地監控燈柱後台有香港資料
【終極大核彈！！！】【斷正】監控燈柱操作界面 中共監視香港大計 香港即將玩完

驚賊實彈用空尖彈 一中即死
哇, 屌你老母, 差佬D 子彈係達姆彈(空尖彈)黎, 打中人必死

催淚彈過期日子被磨走同有手足check到現場山埃濃度超標

港鐵懷疑製造假禁制令及封站運狗
[超突發] 狗鐵個閪 court 印已變回 High Court ！

麗晶花園改密碼 唔比黑衫住戶入 再報警告手足非法集結
[有樓戰線] 麗晶花園件事就係班中產唔理政治既後果

驚賊闖入德福花園開tg 傷及小朋友

水平瞄頭 差啲又多一隻眼

cctvb又幫黑警洗白

屌你老母 仲有好多單 多到有啲麻目
但呢啲仆街一個都唔可以放過

自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10 睇完上面的po 嬲的出黎啦

6/10 冇退路冇得輸架啦

7/10 chinazi

8/10 聯署記得簽 一個不能少呀

9/10 天滅中共

10/10黑驚全部有報應 死全家

TG 大Group已有超過1300人：

TG channel會隨時更新資訊：